[代貼]是咁的，有人話我條囡情人節去做G,帽事既

以下由男事主朋友代事主澄清

是咁的，我2月頭同條女就分左手，都可以cap圖証明，既然性格不合，我都吾想勉強大家，當然post文樓主可能吾知我確實分手日期係幾時，因為我fb，ig仲keep住同條囡合照，係之後先del左。因為有另一個人而令到我哋嘈交。搞到我哋都冇心情見。所以2月14日先咁sad post話自己好吾開心。本應2月14日佢自己做咩，我都冇心情干預，但連登咁多花生，我之後都問返佢，我經查証後先確認我時仼女朋友（女事主）當日同班fd食壽司 (有cap 圖可作實), 我見過post文樓主兩次，因為我之前係自己個fb地球post你地兩者有爭執，我已經盡左力去調停希望唔好搞大佢放上連登，但可惜阻止唔到。而性行為嗰單嘢你講到好有誤導性，傳到另一個版本咁。因為呢件事，累到我比人笑左好耐，麻煩曬，希望我作為男事主出番個post講返個事實出嚟。

以下為女事主2月14號約左朋友既證據

大家都想息事寧人 呀Moon姐唔好咁搞人啦

人地一早已經和平分手

利申:屌你老未成篇野1999咁都唔知做乜鳩 唔撚係見男主話請食飯都廢鳩事幫佢po

其實你唔洗澄清，冇人想知

tldr

乜水

其實你吾洗澄清，冇人想知

你條女一直做G，唔係齋情人節果日

冇人想知

明明係中文黎。我又隻隻字都識都可以睇到r撚晒頭

圖啊 屌你老母
冇圖點討論你條女有冇資格做雞啊

無人想知
男主角戴綠帽都仲唔斬纜
想復合再收綠帽不停loop

樓豬淨係post女主角俾人電話滋擾
唔post埋女主角誣蔑中傷人同埋爆人地電話嘅證據出黎
係唔係有啲嘢唔出得街？要特登顯出女主角好慘咁

都係嗰句，女主角行得正企得正，唔做ptgf，唔得罪人嘅
又點會俾人爆大獲？

唔該你問番男事主 我冇興趣知你地啲野
文章內容全部都係由男事主提供